燒山怒屌民主黨 公民黨 拿左位 唔做野

教練 原來燒山都係熱狗

廣東話講開攞

Push

屌人就叫熱狗?!
熱狗係指攻擊自己人多過攻擊對家

留名

即係佢地做好多嘢

時間呢

11:10

熱狗！

燒山都睇

當笑片睇

其實我想問好耐架啦，燒山你係咪熱狗嚟架？

泛粉唔願意面對既現實

差d講埋燒山搞分化架啦

前兩日先話吹和風 冇再講止暴制亂
呢兩日中聯辦又講止暴制亂

可能中聯辦都有睇燒山

公民黨成堆律師 咩都唔做

老燒係熱狗分化撚

今次蕭山難得睇得咁通

燒山都變熱狗

佢話叫人收集警暴資料
再拿去啲基金到 因為有道德委員會
可能因為咁 就唔俾基金買 中國股票

燒山真係唔怕死 出埋

唔係唔做
做得唔夠，冇講錯

其實燒山人力時代已經屌緊佢地

今日吹風屈人熱狗？

日日都ff人地吹風

😂連熱狗都冇得定義咩系熱狗

泛登仔全面進場

一鋪過 咪熱青城LOL

蕭生不嬲是其是非其非

真心講蕭生鬧公民袋鬧得啱

白鴿就睇人啦

當年人力咪成日屌

屌泛民即分化 燒山死熱狗

Yes sir

熱乜狗呀又！？

佢提公民黨幾次，段片內容喺不滿公民黨身為大律師黨，可以做多好多嘢，包括去信各大基金陳述吓香港政府違反人權。

而佢之前講，打蛇打七寸，支共要喺香港集資攞外滙，機構性投資者就喺抗爭對象之一。

佢意見全對，但呢啲整合資料同去信啲專業嘢要專業啲人來做，公民黨就訪問我就見佢哋做得多嘞，實際幫手嘢就乏善足陳

新名詞，泛登

你熱城青

唔係唔做 係屌佢地明知立法會係假， 當真一樣黎做 攪錯重點 一係on9 一係扮傻賣港

面對連登仔嘅無知有時真係好尷尬，好似雨傘之前嘅野完全無認識咁。
人地屌左好多年啦⋯⋯方案都講過好多次啦⋯⋯

-0-0

講得啱呀!!
我哋本身係要監察佢哋架,
唔該佢哋出嚟交代吓呢段時間做過啲咩呀!
坦白講, 真係唔覺佢哋做過嘢,
市民都慢慢咁進步緊,
但係睇唔到佢哋有咩改進

代議士掛住講個政綱 行動荒廢

蕭山 幫毓民分裂社民連
製造人民力量

再封殺人力 快必

阿一 可以不停係大陸做生意

共產黨 對商人很好
李嘉誠都係留淚支持777選特首

從來唔會迫國泰炒人

一代又一代的年輕人
比燒山賣完豬仔
都有人繼續信

連關都過唔到的人
問下阿一點解會無事
共產黨係好人？

講啲你唔岩聽既都係五毛啦，根本係異見份子既標籤嚟

推